［五毛template] 連登冇曬有用po 18區義士冇人理

五毛行文template:

1。我啱啱去完遊行/集會/夢遊
2。連登冇曬有用po 元朗/上環/黃大仙/18區義士冇人理
3。我屌曬你地老母
4。完

但冇提出過任何解決方法

大家見到有乜不足
可以幫手做野/呼籲大家一齊做
淨係開po指責100%冇用+打擊士氣

大家唔好推呢類po
幫手推行動po
真正齊上齊落